點解m記朱古力新地咁好食

真係好想成杯都係朱古力醬多花生

花生

通常走醬多花生，剩係個牛奶雪糕少少甜就夠曬
無論朱古力定士多啤梨醬都好"喼"仲會痴住啲牙